「魚與熊掌」AAcup獨立屋女 vs 大波公屋妹

揀邊個好

鐘意你個個

同AA一齊 再用佢嘅錢溝大波妹

既然幻想 點解仲要限自己揀一個？

圖

AA:GF
大波:SP

揀大鳩個個

自己有錢就揀大波妹 成世食住佢

真人真事

住緊公屋

香港女人偷食機會大好多

公屋妹有錢就屌得

獨立屋做老婆
公屋做sp

一定係大波妹，
大波妹可以用錢黎衡量架咩？

你老母

樣貌如何先

性格點先
如果成日西口西面發脾氣我寧願要AA

西口西面aa女

睇樣

M底

錢
揀女唔係睇大唔大波㗎咩

大波妹

住公屋就咪搞獨立屋女啦，人地隻狗間屋大過你全家，d 狗糧仲貴過你一日三餐，人唔笑狗都

想食軟飯

佢話唔介意我中五學歷 月入1萬 最緊愛佢
但大波真係好大波同cute但港女

屌你老味公屋妹有乜問題？

講係咁講， 好快嫌棄你

仲洗諗

仲洗諗 大波可以當飯食呀？

點都係大波妹 唔洗問

大波屌夠再食aa軟飯

Why not both？

先玩弄大波妹 再同個A Cup一齊
得閑再同大波妹炒個飯

邊個話有問題

要屌男人驚扯唔起

錢可以靠自己搵
但大波妹呢？
2個都住公屋唔怕啦
有錢女遲下家族問題飛你
你就後悔點解唔屌大波妹走去屌男人

橫掂都係FF 要哂咪得 有咩好問？

梗係簡AA
出去叫G 咩波都有得你食啦

大波可以當奶飲

秒
唔通揀個帽你既咩

娶完有錢女再同大波妹做sp

宜家冇隆胸手術咩
唔好同我講啲奶係假
你只需答屌or 唔屌

hello moto

咁都要諗 、聰明人識點做

扮咩吖～
魚與熊掌，即係兩條女都有賣點，除非你話你鍾意AA cup啦，否則對你黎講係大波>AA, 大屋>公屋，咁大波妹嘅問題就係公屋囉，唔係你開po 問乜

大波公屋妹

揀女從來唔睇錢

錢啦梗係
要大波去叫雞啦

細路仔先揀黎揀去 我地大人通常要曬

要二十個

揀仲係處果個

公屋做老婆
獨立屋做SP
貼撚住落地玻璃窗屌閪

我一定揀AA

你叫雞多

Yes me 00後

你痴線㗎 屌男人咩 咁都仲要問

大波

帶條大波妹去獨立屋扑野啦

有cctv

屌到條Aacup大肚未漲奶囉

AA先正，你哋唔識玩

溝AA 變半個有錢人
大波妹大把有得你食

More

我要晒！

有咩咁好問 住獨立屋咪話aa 有鳩都大把連登仔衝

梗係有錢女啦
個公屋大波妹做G架

體育台
圖呢

要幾廢是簡aa

你痴線架

有錢女可以整大對波

金鐘M記毒撚 公屋AA都無撚得你地食啦

男人錢都冇要貪條女嗰不如去做鴨

識揀一定係公屋大波妹
首先，大波
其次，公屋，啫係要靠你，你做上把
女都唔識溝番去睇數碼暴龍啦

獨立屋係村屋定豪宅先？好大分別

冇大波妹屌 住獨立屋有咩用